kfc驚現巨值套餐

6塊錢一個大甜筒一個小甜筒一瓶飲料

推

幫美心洗白

就咁擺枝雪條係枱

要滿$60先有嘢飲送

睇錯